元氣句人生如壽司真係好on9

點解句野會用來做宣傳

如初見

余文樂

抄Forrest grump嗰句姐

人生如明將壽司

人生如爭鮮呢

生化壽屍

擺係枱面等俾人剖

人生如壽司
我細細聲講給你

次次係地鐵見到都想講 "on99 生勾勾"

唔係點引到你開po講

我覺得呢句野係真
人生就好似壽司咁

好多野都係整定既

利申 冇睇個元氣廣告

只係值三蚊

人生就係不停輪迴

生out out

註定俾人食

任人魚肉

人生如壽司，戇鳩鳩生勾勾

岩岩見到巴士poster 寫life is like sushi 都想問做乜鳩

但係我諗起向西講: 港女似魚生都幾好, 因為唔熟都食得

公廁港女個西似壞咗嘅壽司
又腥又臭

最on9係將所有壽司定性做迴轉壽司
因為下一句係，來緊咩你點會知？

港女如壽司 戇鳩鳩生勾勾

問題係佢啱啱宣傳依句口號嘅時間正正係佢開始轉攻高速線嘅時間 好撚矛盾

現實夢境穿插

=人生充滿意想不到嘅驚喜

人生如xx呢句可以係百搭嘅廣告slogan

你個人成舊飯咁
仲要多舊魚

笑死

啱啊 一開始出呢個廣告都唔知做乜鬼

小弟人生如壽屍

人生如陽光

我想做海膽墨魚軍鑑

下一句係咪 you never know what you’re gonna get

人生如壽司 都是花漾男子

人生如畫冊

我細細聲講給你

生化如壽司

Top comment

Life was like a box of sushi.

基本上茶餐廳絕大部份野都可以用呢句

23134!

on99 生勾勾，冇經過歷練

真係好on9，黎邊舊你點會知
屌你omakase就話姐

望下咪知囉 個slogan都on99

注定比人食硬

十年唔加價

其實句野係ok ge

Man always like pussy

人地一個圈都未夠就搵到人要

自己就轉廿個圈乾哂水無人要

呢句野直頭成功啦
引到你班傻鳩討論

人生如壽司 我有我的浪漫手法

隻熊好撚得意

其實應該係想表達 碟碟都有驚喜

咁唔洗壽司啦
有幾多餐廳唔係整定d野食拎出黎俾你？
除左DIY大阪燒
所以人生如麥當勞人生如自助餐都得

等班撚樣又抄post

人生如壽司
憨鳩鳩 生勾勾

Life is like sushi ─
被人擺上枱，無限輪迴，重要隨時被人食住

marketing諗嗰個都戇鳩鳩

明明係幾好 不過夾硬左少少

人生如壽司
兜兜轉轉回到起點

引到你班友討論已經成功左

真心正

一舊屎咁囉

比人搓圓撳扁之後擺埋上枱
最後仲要比人食左都冇得出聲
神級比喻

On99 生勾勾

人生如壽司，只係一舊飯？

巴打要唔要配返支美極試試

元氣遲啲會請你做宣傳

但佢岩
真係人生=on99生勾勾